中原地產後勤員工今年獲加薪2.5%

中原地產表示，去年全年香港住宅部營業額逾38億元，4季皆錄得盈利，第4季全線後勤員工獲發花紅0.3個月，主任級或以上0.46個月，連續47個季度獲發花紅，將於本周五發放。全年全線後勤獲發1.19個月花紅，主任級或以上1.79個月。全線後勤今年加薪2.5%。

住宅部總裁陳永傑指出，今年1月樓市已呈現小陽春格局，初步結算1月佣金3.56億元，按月上升36%，創7個月新高。

陳永傑說，今年農曆新年買家業主因抗疫被迫留港，2月多個新盤緊接登場，預料小陽春將延續至新年後，2月一手成交或達2千宗。

如果10萬月薪加成2500蚊

聖誕快樂！